\subsection{Thiết kế các khối chức năng và hệ thống con}

\subsubsection{Cấu hình hệ thống - File \textit{Config}}
Xây dựng class \textit{Config} gồm các thuộc tính \textit{static const} dùng để cấu hình các biến, thông số, dữ liệu của hệ thống, bao gồm các đường dẫn, hằng số.

\subsubsection{Lớp tiện ích phục vụ - File \textit{utilities}}
Xây dựng class \textit{Utilities} gồm các hàm \textit{static const} dùng để hiện thực các hàm chức năng cho hệ thống, minh họa trong hệ thống là hàm \textit{CopyDirectory(string, string)}, thực hiện sao chép thư mục.


\subsection{Thiết kế server - Sử dụng \textit{NodeJS}}
Sử dụng \textit{NodeJS} để xây dựng một localhost, port 4500: \textit{http://localhost:4500}.
\\
Sử dụng thêm các package khác từ npm để hỗ trợ xây dựng server như:
\begin{itemize}
	\item ejs, ejs-locals : sử dụng tầng ejs thay cho html thuần, hỗ trợ kết nối từ Node đến html
	\item  body-parser, cookie-parser : sử dụng cho các method GET, POST, api, ...
	\item  express : hỗ trợ middleware cho các method, rest api, ...
	\item  express-session : hỗ trợ tạo một session cho user login vào hệ thống
	\item  formidable : hỗ trợ multypart, upload file
	\item  chokidar : hỗ trợ lắng nghe thư mục thay đổi
	\item  crypto-js : hỗ trợ mã hóa mật khẩu các user
	\item  xml2js, xmlbuilder : hỗ trợ xử lý file xml
	\item  nodemon, eslint, eslint-config-airbn, debug : các gói hỗ trợ cho dev.
	\item và còn nhiều package khác nữa ...
\end{itemize}

\subsection{Thiết kế database - Sử dụng \textit{MongoDB}}
Sử dụng \textit{MongoDB} để hỗ trợ lưu trữ dữ liệu người dùng web, đây là một framework đi cùng với NodeJS.
\\
Sau khi cài đặt mongodb ở local, kết nối mongo với nodejs để truy xuất, cập nhật database.

\subsection{Thiết kế giao diện web - Sử dụng \textit{AngularJS}, \textit{Bootstrap 4, Ace}, ...}
Sử dụng các thư viện mã nguồn mở như \textit{AngularJS}, \textit{Boostrap 4, Ace Editor}, ... cho việc xây dụng trang web, giao diện, ...